\chapter{Objetivos do Trabalho}
\label{sec-objetivos}

Este trabalho tem como objetivo o desenvolvimento de um sistema distribuído linearmente escalável capaz de gerar \textit{surrogates} númericos de 64-bits, fazendo uso do conhecimento adquirido durante o curso de Ciência da Computação. São objetivos específicos deste projeto:

\begin{itemize}
	\item Levantar os requisitos do sistema.
	
	\item Determinar as estruturas e arquiteturas do sistema.
	
	\item Realizar a implementação do sistema seguindo as estruturas e arquiteturas definidas durante a fase de projeto.
	
	\item Realizar testes de performance para analisar a qualidade do serviço implementado.
	
	\item Aplicar o conhecimento obtido durante o Curso de Computação, em particular nas disciplinas de Sistemas Distribuídos, Banco de Dados, Programação III, Engenharia de Software e Projeto de Sistemas de Software.
	
\end{itemize}

